6區起義 港女繼續去旅行

因為機場冇停飛呀
大家打係打得幾好 但咁樣係唔會令佢地驚架喎
緊照跑 舞照跳聽日開市正常返工 天下太平
反正今日又拉左190入去 下次又會少左勇武
你想贏？
問下自己呢3個月有冇返工正常返工？
問下自己敢唔敢講革命、獨立？
仲係到講5大訴求 屌 而家你仲求佢？
仲有各位勇武下次想打陣地之前諗下比你佔左個到又有冇用先？辛苦哂手足，下次你出刀割頸我都唔會割蓆
所以唔該大家下次推機場
佔領機場、民選臨時政府、獨立宣言
最後都係賭舖大嘅：
到底侵侵有幾想打殘支共？

先講機場
香港個個機場好麻煩, 又入, 有事就仆街
但我地可以斷去機場同入機場既路
一樣可以令機場停
用返政府思維
我冇停飛係你入唔入到問題
因為咁樣可以減低風險
近日對家都升級
我地今日都估唔到有實彈
要保障手足
斷來住機場, 搞香港站係唔錯既方法